想知大家點睇國泰

新手高位入佐，係咪應該忍手揸住先，等到出年會有機

OK ah 得頭巷尾都有國泰銀行 ATM
不過不失咁啦

有機，冇飛

補充番
國泰銀行喺香港都有分行

但係喺加洲都有另一間叫國泰銀行嘅
不過基本上兩間嘢無關係

我係入佐00293佢航空個隻

入左國泰君安就要守下

幾錢入

7.70

7.76先啱

都唔係好高啫

7.76 但見佢今日不停有低位7.55之類，而架壓住曬個倉

我屌呀 一手先輸緊130蚊+手續費 你買好多咩

入咗幾多手？
航空股仲有排升

先跌得果1毫

3手

我新手怯啊嘛，睇返之前可以跌到五六蚊

唔洗怯，7.7入好穩陣，我睇下年上10蚊

咁我個三手係咪都唔好放住好？因為啱啱開始玩，成日都mon住個市，覺得自己太過focus短期升跌

我預佢短期7.4-8走動，你唔洗急住放

好